成龍，惠英紅參與《人民日報》廣告, 向香港暴力說不

之前連登仲有些成龍fans, 話要將藝術與政治分開....
但我諗而家都係時候要割

惠英紅

【號召港星】成龍 容祖兒 惠英紅 陳小春拍片為香港加油 (17:12)
文章日期：2019年11月23日

香港反修例風波持續，警民衝突愈演愈烈， 內地《人民日報》就號召一班港星為香港加油，齊齊高呼守護香港，向暴力說不；有關視頻今日於《人民日報》微博曝光，內容為「重新出發，重建我們認識的香港」，參與藝人包括成龍、惠英紅、王祖藍、容祖兒、陳小春、陳雅倫、莫華倫、吳啟華、肥媽、周海媚、陳浩民、翁虹、莊思敏、莊思明、楊明、黎瑞恩等，其中早已改名的梁競徽，視頻依然顯示他的原名梁烈唯。而有關視頻曝光後，大批內地網民隨即轉發。
（即時娛樂）

利申 : 一早掉撚哂自己屋企既成龍珍藏

呢班偽人香港人憎到佢地死 仲搵佢地宣傳

你買過都係on9啦

佢有出過AV咩?

其實呢班人預撚哂啦
反而我覺得唔算多人喎

講真 惠英紅演技好好

好耐以前, 佢係國際巨星, 香港之光

我認我on9

奶共偽人

點解你會買

好耐以前, 成龍係國際巨星, 香港之光

我認我on撚9

成龍竟然係連登有fans

呢啲明顯風向撚，邊個話事就碌向個邊

肥媽

支共認證，仆街偽人

成班人都藍到紫，算罷啦，咪又係圍爐自暖

偷食巨星唔戴套中出趙完鬆

當年香港係英國殖民地就屌中共
而家就屌香港人

正人渣

Tvb有播

剛剛係無線J2睇到

巴打係唔係五張幾

「黎明行動」聽日選舉行動方案！

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

好鍾意段片
直情係賣港偽人名冊
唔使FC都知邊個係賣港撚

算係老野了

見到而家香港既後生仔女, 好滾動

惠英紅你去仆街啦

惠英紅

我以前仲keep住佢本全裸寫真

(剛剛撕碎左)

前排搬屋 見到有成龍嘅香港黑警figure set 即刻屌你老母掉落地掉爛哂佢再拎去垃圾房

成龍幫邊到就死邊到 用心良苦呀佢

拉！唔準你咁話成龍

成龍

屌你老母你咪撚叫陳港生啦
你叫中國生啦

容祖兒真係正宗陷家剷黎

成班垃圾

惠英紅簽左比英皇電影

全部係戰犯害死我香港
光復香港後佢地一定要

成龍撐咩死咩

成龍同燒山一樣有法力架

惠英紅痴撚左？
家人比人文革批鬥打死而家奶共？

錢作怪

係囉點解會有，以前舊登見到有成龍post都係屌到佢開花

其實成龍符合晒今日黑警嘅特徵
無學歷 衰衝動 好咸濕 無乜邊個偽人可以咁符合呢堆條件

雞容fans覺得夠證據未?

其中早已改名的梁競徽，視頻依然顯示他的原名梁烈唯。

黨連你條傻仔改左名都唔知

好耐以前係，功夫迷實鍾意佢。

下，原來連惠英紅都

成班殯儀之星

連佢哋都睇唔過眼黑警暴力

巴打年紀幾大

條友話會養個私生女
之後又反口唔養
話香港人太自由
14年又反佔中
人質事件幫菲律賓班廢警洗地
竟然仲有fans

李小龍都好啲
成龍

你乜柒都有

有黎瑞恩⋯⋯唉

[深度數據分析] 你知道嗎？多你一票好多

吓？就算佢唔奶共，呢條友都唔值得追捧啦
賤男一個

依家有名單要罷邊d人
多謝中國共產黨

惠英紅曾經係我之前做嘢公司旗下嘅分店大吵大鬧，係咁質問我地嘅員工係咪黃絲。
佢有精神病

wfc

幾撚時有成龍fans

萬晞華真係奸架

佢真係有精神病，記得嗰日係第二日有遊行，佢仲喺度話如果聽日有乜嘢事入我地數on99

而家叫房事龍

佢係有,認真
佢有排半退休,睇醫生

不嬲都割左啦

BYE偽人~~~

比劉家良師父搞到咁

偽人呀嘛

Joey

容祖兒都有份,唉...

荷蘭叻真係唔係奶共

成龍加持
掂

惠英紅真係

撕得好
睇見都軟

惠英紅唔係祖上比老共整死架咩？

1960年2月2日，惠英紅出生於香港[3]，祖籍是滿洲正黃旗人，滿姓為葉赫那拉氏，惠氏家族本是山東諸城大戶人家，惠英紅家在國共內戰期間被清算，祖母更被活活打死，於是惠英紅父親50年代帶妻兒逃難到香港

係咪佢起大陸冇乜工作
咪唔搵佢姐

X2

清算名單

又話藝人唔講政治？

容祖兒暗黃 黃到發金
同hocc frd唔會唔黃
佢有叫人飲水同貼歌詞
係公司迫佢

好撚嘈

以後唔洗旨意係香港上映 冇人會睇架啦屌晒你地老母

叫成龍管好自己嘅仔先

容祖兒暗黃㗎

重建我們認識的香港

我認識嘅香港啲人叫開警察做龜因為佢哋成身綠色，得個殼有事就縮，唔會咬人個樣又好似龜頭咁

而家叫狗就因為佢哋郁下就亂咁吠，吠兩下就亂咬人，鹹濕到燈柱都忍唔住想屌，連主人都撳唔住要拎去人道毀滅先得

麻煩眾藝人建設返我們認識的香港

藝人包括成龍、惠英紅、王祖藍、容祖兒、陳小春、陳雅倫、莫華倫、吳啟華、肥媽、周海媚、陳浩民、翁虹、莊思敏、莊思明、楊明、黎瑞恩WHO?

為左錢而節腰，黃都無用

嗰個係李小龍呀

警暴？

一係與香港警察說不

公道啲講成龍喺動作片嘅付出同貢獻喺外國人眼中唔會少得過李小龍

但係個人讀得書少，鹹濕得嚟又仆街
呢方面同有哲學思維嘅李小龍就冇得比

唔割成龍魔咒

關我咩事

無eason

Tvb狂播

楊明條暗星都痴到埋去

連自己個女都唔認
無可否認佢事業好有成就
但為人一定係垃圾

劉德華去左邊？

尚書大人

向暴力說不好啊
大陸佬係咪想阻止警暴

藝人奶共好出奇？

第一日知?

容祖兒

佢以前豁條命出去拍動作嗰種魄力真係全世界都好欣賞
不過而家佢只係一條蟲

見佢多數都係拍真港產片/台灣片，諗住佢最多都係冷感

依家所謂明星真係唔好睇得自己那麼高

屌你老母惠英雄

借位

唔知大家有無發現。
我地好似忽略咗班少數族裔選民？
先唔講選舉有無用
但作為社會一分子，我地唔係應該俾足夠既選舉資訊啲少數族裔，去選自己心儀既候選人？

我地好似有樣嘢無做？？

好撚噁心班人

想屌樓主你

佢有份做我和我的祖國

我寧願佢地表明立場，好過唔出聲果班諗住食兩家茶禮

胃英雄好似係調景嶺國民黨村民
偽人完全唔知咩叫做初心

翁紅都做呢D野

真係向暴力說不就譴責警暴喇on9

向愛国偽人說不
香港唔撚需要呢班垃圾

屌一睇就知愛國閪啦

李小龍我同意
成蟲只識叫雞搞女人

點解去到今時今日都仲有咁大班人話容祖兒係暗黃

黃子揚同惠英紅同一立場
笑死
以前好多人覺得惠英紅遇人不熟
原來係蛇鼠一窩

金庸咪又係咁
嚮權力名氣金錢面前
人性同良知自動收皮

藍到發黑ip都唔洗check

低調啦

如果有日頒獎台上唱榮光
佢一定立即離席

算鳩數啦條淫蟲
去中國又話自己中國人
去台灣又話自己台灣人
去日本又話自己最愛日本
去韓國又話視韓國為家
十姓家奴
超級畜生

惠英紅條賣港西代言嘅產品

成龍為香港加油，係咪代表香港死撚梗

做乜撚

成龍代言既不出三年都會死
港共今次

一係過撚晒氣
一係二打六

滿洲正黃旗人

佢呀嫲見佢咁真係棺材都激返起身

填海華上次支持起人工島
俾人屌到縮返入老母個西
仲敢出聲咩

政協係咁上下啦

成蟲又燈中共呀？

向警暴説不！

以前聽過佢係片場要人哋叫佢劉太當自己係正室夫人 後尾先被人飛咗先跌咗去做四五線
老實講真係唔覺佢好戲 佢做到配角已經執到

唔係港星
係支那星

屌人民日報死硬搵親成龍代言/拍既野都會中咒

向奶共說Fuck

暴露年齡系列

中立都唔會比呢班撚人影響到啦

正奶共容！

你講就係😂😂😂😂

見到佢埋沒自己良心都唔好話唔心痛。。。

收皮啦成虫

叫佢地積下恩德啦，會令下一代做受罪羔羊。

不孝孫

末撚咁撚天真啦,屌你老母
成個娛樂圈都係垃撚圾,到而家死撚左咁多人,你有冇見過班畜牲偽人出黎講句野呀ON9由期個班所謂天王巨星呀,屌你老母冇香港人班仆街會有今日?

不許人間見白頭呀

諗起幾年前有篇訪問,佢拍上身個陣成日屌9 Yanny

佢unfrd咗hocc啦
跟貼啲啦傻系

2014報警賊既
689
呢種人數之不盡

呢啲唔係心痛，呢啲叫可悲
根本成個民族，包括某部分香港人
眼中都只係得個錢字
只要有錢，殺人放火佢哋都覺得有道理
甚至可以出賣國家

真係扺翁靜晶坐正踢走呢個滿奴

我地咋，有一堆藍絲唔係架

眞係改咗名?我一路以為係玩膠